銀髮巴絲入！銀髮巴絲入！

不聽老人言，吃虧在眼前！

我知連登除左後生仔之外，
仲有更年長一輩既巴絲係度

唔知你地對於林鄭呢個記者會有咩睇法？

對於今日手足既行動，
各位銀髮巴絲有無割蓆？
割蓆同唔割蓆既原因？

另外，
你地可能有經歷過以前既革命同示威
你地既經驗會比較多
想問下你地去到呢個時候，
有啲咩貼士可以提醒下我地？

無論你地有無割蓆，
都多謝所有銀髮巴絲一路以黎既支持！

Push